★［IT]有冇人有 繩結 恐懼症？

即係見到一堆亂七八糟，打曬結的繩/cable，就會標汗唔知點

（但睇SM AV就冇事）

自從做左IT後越來越嚴重

Wtf

有無睇過以IT為題材用cable SM嘅AV？

可能以前要跟綫，check有冇事，漸漸變成恐懼

等於20年前孭call機stand by，到現在仍然有鈴聲恐襲症 （開始長期off電話唔聽--->人變毒）

冇

希望失業可以醫返好昵d病

有個駁口鬆左，同我跟跟

屌你老母

醫好咗一個， 得翻一個失業恐懼症

No SM的